富途出個隻基金屌唔屌得過？

見佢8%回報好似幾吸引
但我自己唔熟基金 剩係知有好多管理費個D野
有冇巴打有留意過

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

買左少少，暫時微賺。 擺少少錢無壞 隨時出隨時入

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

亞洲 = 中国 = 幫手救市
買咩債?
恒大囉

放左幾耐 賺幾多%呀

我都睇過下
但佢好似係講 依一年賺左8％？
而唔係每年8%喎 巴打自己小心
下月可能小股災 唔買金同keep美金都危危地

但佢依隻債基黎
理論上股票跌 債券應該會升

買左大約一萬
近7日收益 $47

高息過佢嘅大把

咁都唔差啵

富途係幾有心既，不停出新產品 新功能

留個靚名睇兩個打手互含先

我都係咁諗

咁快踢爆

大陸嘢收檔啦

近一個月annualized return 8%好似即係今個月升左0.7%到

如果真係股joy keep美金仲危

929 + 101 聲援新疆！
將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)
(急需幫手整poster!!!!!!)

集合地點：
929 sogo 門外 1:30pm集合
(静坐後3pm join遊行)

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

快d入tg group
快d 入tg group
快d 入tg group

拿 俾人踢爆就即刻收嗲

無人買，要上黎開post

仲有人信大陸基金同股票
睇下幾多大陸股永遠升唔番

你咁講 唔係揸美金 唔通揸人民幣？

認真討論

留意返，佢係過去一個月個價值升咗0.69%
乘返12，即係預期1年會回報8.2845%
當佢係股票，即係1個月前$100，而家$100.69

FAQ
係咪即係一年派8厘息？唔係
之後係咪會繼續升？ 點知
咁會唔會輸錢？任何投資都有機會輸
抵唔抵買？ 冇意見